從國貨城結婚探討女性是否普遍有戀父情結

如題 歡迎絲打留低你理想對象既年齡

巴打都可以留

*只for個人研究用途，絕無其他用途

其實唔係戀父
係錢
你試下國貨城無錢
仲有無咁多囡囡

探討下如何叫雞唔洗上身好過啦ching

國貨城條女擺明係貪錢
但我同意好多女仔有戀父情意結，因為宜家多左好多破碎家庭、離婚、單親，令佢地長時間缺乏父愛
根據弗洛伊德理論男一出世就戀母、女就戀父，但會隨住接觸其他女性而將呢種感覺移置去其他對象，但以女性做例子，如果佢地由細到大得唔到父愛就會產生所謂戀父情意結，希望搵到年長既人去彌補呢種匱乏
sor好似認真左
利申 懷疑自己有戀父情意結，單親家庭，鍾意成熟或者大過自己既男人

多謝你既認真回答